睇緊直播嘅大家麻煩冷靜少少入黎睇一睇

我明白宜家喺電腦面前睇緊直播嘅你地好嬲

我亦都明白今日機場嘅手足係有少少情緒激動

但我好希望大家可以冷靜諗下其實佢地表現咁激動係情有可餘 經過咗8月11克警坋鬼事件其實全香港人都憤怒了 無論係立場中立嘅記者或者屋企睇緊直播嘅你地 更遑論係企喺前線嘅手足

我想講嘅係我地成班手足係應該互相體諒互相幫忙並唔係前線勇武做錯野我地就就喺後面鬧佢地係豬隊友而係要幫手諗下一步點去補鑊去support佢地

要記住當初我地應承咗大家 不篤灰！！不分化！！不割席！！核彈都唔割！！！錫蠢袋都唔割！！！

10

9

8

7

6

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

5

4

3

2

1

0

咁前線都要聽

所以我地要推俾佢地睇 等佢地反思之餘知道我地係仲撐佢地

推比所有人睇